聶德權講大話 訛稱香港公務員均持有特區護照

對於公務員宣誓效忠香港特區及中華人民共和國，是否不應同時持有外國國籍，聶德權說，《基本法》沒有要求公務員要放棄外國國籍，社會可以討論，但有關要求不在政府的議程。但他說，如果作為特區高級官員，往往會因履行公務代表特區出席國際場合，身份本身當然是持有特區護照，這是很自然的事。

薪酬委員會指總薪級表34點或以上為高級公務員
但沒有法律規定高級公務員必須為中國國籍人士
他們可以為外國籍永久居民

莊定賢做PTU校長時去外國交流用咩護照？
警隊成日又美國又新加坡
好想政府交代下用「有冇外國護照持有人代表香港作官方訪問」
定係要美國政府代為解答？